#141220015 陈星欣
##使用说明
IOS_DB文件夹是服务器端，在文件夹内用npm run server 启动json-server  
针对iphon5s调整的界面，没用autolayout，其他设备会出事。
##功能简介 
一个发布信息，寻求合作的平台  
发布的信息包括事件简述，时间，地点，参与人学号  
可以查询所有发布，并可以提交自己的学号来加入他人的事件  
发布或者加入一个事件会自动在日历中添加